（19:40）觀塘迴旋處撞車引發區內道路嚴重擠塞 大量巴士無法離開！

圖呢

觀塘又贏

要喺巴士倒數

又係觀塘

你

藍田wor

屌你老母 觀塘繞道要幾耐先入到去隧道

三罷

觀塘師

迴旋處每日都塞

塞到2021

KTC

塞完未呀屌你老母

又攬炒

觀塘老母

觀塘老母 never disappoints you

落車走啦

迴旋處係apm定碼頭先？

你老母我忍夠

日日都塞/撞,已經唔可以叫新聞

行隧道咪得囉

屌觀塘老母

觀塘人就嚟同屯門牛睇齊

有分別咩

兩個一齊黎就梗正姐

人在觀塘 身不由己

apm 有隧道喎

成個區拆撚左佢重建啦屌

今次真係塞到下年

仲塞緊？

又要播歌

藍田嚟

塞完未

觀塘表示
屯門你仲未夠班

又和你塞

藍田嚟㗎喎

放工直至倒數

都冇用啦
直情工廠區d內街是但一個位塞死左都可以倒灌番出去